16k 打機notebook

想要輕身既
諗緊macbook pro 15" 裝windows定razer 14"
除左msi gs63之外仲有冇其他推薦

因為我已經有部好撚勁既desktop

雞野都放上台?

sorry

出街用緊razer blade 2017版，打機個風扇嘈撚到仆街，較慢速又過熱......... 不過戴咗耳塞就聽唔到嘅，係嘈到人啫

出街旅行工幹用

好多人都忽略咗手提電腦主要係:
流動性>實用性(唔係話配置唔重要，但主要優勢一定係流動性)
有時返工返學，出出入入一來一回，公司/學校啲機又廢，拎得個外置Hard disk又要借電腦，不如自己買部滿意嘅長用

MSI GS43VR 7RE ~

唔好macbook pro裝windows咁反智，會有唔少問題出現 買就係買佢mac OS 剪片做設計類野，唔係for你打機用

有幾撚勁 你搞掂埋隻MON先啦

macbook打機就唔好買了
買msi 輕嘅gs系列

🤭買macbook打機已經係不智
14寸mon打機...人地打機就想個mon大啲

轉左g903

有剪開片，osx都想用下嘛

你之前淘寶果部打機notebook壞左未?
我又想淘部

呢個講法冇錯
對好多人嚟講都適用
不過人人對流動性嘅要求其實都唔同
樓主嘅旅行工幹可能係長stay一個地方
咁買部坦啲嘅手提電腦都合理

日日出街返工放工就真係流動性>實用性了

買mac 買返隻filco 買返個靚mon 4k或者144hz 掉曬razer啲嘢 買套hi-fi

咁捨得洗錢 但係用razer

你再諗真啲

msi有隻1060 max-q

msi gs63vr系列 7700hq+1060顯卡
under .69" thickness
under 4 lb

係美國買5000蚊就有部 雖然係dell refurbish
dell i5, inspiration 7577
最正係1060 6gb
256ssd